緊急！！ 9-11號機場安排 請各位巴打一定要入黎望一望！

幫你補個中文版，不過對集會無乜影響